【希臘野 星矢我就驚】阿仙奴20-21球迷吹水區 MDLVI

#StandWithOzil

1

Lm

鏝角又細 入波又細
點賭

丁力再唔入波就23場冇入過

無敵嘅聖衣

清使唔使又入錢

而家入都趕唔到賭晶官
分分鐘4點波都趕唔到
一炮過買鏝針哂
半大角大 盤 入球大 all jump

丁力=廢版屁屁

屌 食角

食多個角

獌狗4424

史達寧真係廢撚到

丁力 Jesus 地獄級表現

空晒都頂唔入

點解丁力可以用頭入我夠
頭先果下柒撚到

鏝城啲能樣專打阿狗

唔知仲以為鏝鋮踢緊對阿狗果場咁

刷角未 落後唔刷角 成世不舉啦

4424牙，角都判goal kick

聽到你講 俾一個你 唔好嬲

角球雨ok?

鉸剪腳咁都無牌

啲finishing曳到

屎達寧把握力其實同比比差唔多

我地係鏝既私家雞

球證幫你食曬啲角

同要屁屁用右腳一樣

Jesus好撚廢
踢番無鋒仲勁

屁屁右腳入過比一招

出迪布尼仲廢
唔出好過出

真 佢唔跑

de hea咩事係西班牙

狀態真係唔掂
係我地達狗成日送分畀師傅
on9

球員唔生性 見親鏝都腳軟
係上季足總盃生性
聯賽對親鏝都未踢先腳軟

啲角又個位數2.5b又輸 半大又輸 鏝盤又輸
一場玩哂啲錢

最後多個角

西甲打吡買撚咗主
好在雙曼入球細回少少血

好似生仔

laca 都勁過佢
愈打愈廢喱條友

初出道勁撚到仆街
去鏝初期都入好多波
唔知而家搞乜

Longest unbeaten runs away from home in English top-flight history:

🔴 27 - Arsenal (2003-04)
🔴 22 - Arsenal (2001-02)
🔴 22 - Man Utd (2020-present)
🔴 21 - Liverpool (2019-2020)
🔴 21 - Nottingham Forest (1977-78)

老野

ole gunnar(gunner+ar迷）solskjaer
送分俾阿仙奴+破利狗鏝狗不敗

原來呢個鐘數pps入錢要朝早先收到 咁點賭

Sob真阿

咁咪等朝早再賭囉 輸唔切咩

老婆巴你場場都買對家嘅話我地歐霸就有望了

有心水波想賭……

幫你慳返啲錢

買和果場 因為覺得係盃
唔會分勝負
唔係鳩買 認真度出黎

贏少幾皮

輸錢我次次都谷撚住
岩岩屌佢老母7串1過6關 斷a米
2.5b比佢撚 入多球就收錢都唔入

話說你之前中六仔贏幾多

幾千萬 唔記得實數喇

介賭啦

暫時停下先你呢排運滯

星期五聽你地講好似80m?

80m
今期狗會一定有人中
至於係咪媒 無人知
總之今期一定開到出黎

對腳幼到

就係唔信邪

佢都唔只呢排

我完全對鬼妹冇feel

佢有排成日贏我覺得賭錢講運

有時真係終極閪黑 好在有keep住有正財收入
唔係真係咁輸法 輸哂身家都似
終極迫害我

請為你個女着想

Leah

晶宮準備出zaha

Golf佬超級反底

沙夏唔想跪 所以而家先出

2甩 勁到

Bale

屌 穿盤 買唔到

痴撚線咁樣都入

超級世界波

琴日我地好多次
人地把握力同我地 Saka Pepe 差好遠

我覺得隊中比比有潛質做到咁

但永遠都令人失望

星期日就對熱狗

呢啲時候反而會反底
果陣車狗有版你睇

我地真係冇一個係把握力好嘅

但我哋對熱刺嘅往績真係好差

到時又中摩佬圈套

羊狗已經係把握力最好嗰個
雖然成日敗家

數據越差越有利
個個訓身買熱狗 莊家食屎?

幾時出拳王出嚟敗下家

即係現實啲講 職業比賽好多都莊家話事
今晚鏝係重飛 所以必沉
個個話獌對強隊入唔到波 所以鏝輸
呢啲因素反而對阿狗有利

下個禮拜重注阿狗

沙夏咁遠力度唔係話好大
但個波碌吓碌吓爭啲入

pepe上場得30分鐘踢，撻一球q都算係接受到嘅
我覺得pepe值得正選，saka休息下就差唔多

留力比佢歐霸架啦都係諗住

其實賓迪基都唔係講到咁差啫

綜哥迷返愛?

4:1
究竟仲想入幾多球

原來謝拉牠贏咗蘇超
去猁頂高普未

竟然贏咗些路迪

件黑鳩前鋒連蘇超都贏唔到 唔嚟好過

睇返我地對水晶宮，我地真係好廢

都係呢季，前2，3季係咁贏

盧卡斯食錯藥？
冇波入都要向鏡頭慶祝

轉買格流個前鋒

Bale 返嚟啦

Defoe

利記等埋我地呀

阿利聯盟兄弟聯盟永不解散

曼聯

雲加

富咸

愛蛇

猁狗主場6連敗

Kane第3球痴撚線

笑ching

迷愛手足是咪wfh

ua 都針
又蟹左

痴撚線
Ua 都執得

有國安法經濟穩定刀執

收到風佢轉捧鏝了

法國美股買manu好過賭波

捱到依家先執先癲武肺正路都就完啦，守咗咁耐都唔捱到最後
又一間公司比港共謀殺

個名咁似usa
抵佢啦

仲邊有

想將usa 解散先叫做ua

連edda都冇，學咩人賭錢

老綜仔識西呢d 野咩

今年排第二 獎金又多 股價仲唔升

諗起個日無12m 睇都唔得
琴日馬斯亞個下即比

鬼叫我地係阿仙奴，係咁......

串到 老人家唔識電子野好奇牙?

去投注站入錢啦

牙狗無錢交保護費，係咁上下

其實禾刀5 sick

U sick買股就duck啦

咪又係12m dklm
不過鏝嗰個耶蘇
都係冚家剷嚟
巴西之恥

米玩拉，呢度個個90後00後股神來

耶蘇 笑4人

都話油價升ga la

升太少好悶

港女又針
幾時2幻5

炸油田ar
有無買油a

跟u買左啦
幾時走

ching巧勁，想gun u 搵食

有大行話去到$80
但好似庫存唔少，唔知得唔得

炸多兩野囉

發現睇商品期貨再買正股都幾過癮
需求有得睇，夢想無得估

星矢😅

墨假 直屌-1

藍十字gogogo

下次買乜好

按左樓，等你指示all in

有樓，好撚有米

負資產緊
靠你指示一鋪翻生

me賣賢all in

快比料啦 吊你老母貢多嗲

買樓必賺

還我血汁錢

哪有錢

禾吊梨牙.... 冰度有錢買瘤牙

琴晚俾比左料 獌next goal未中左囉 3倍牙 你買10萬都然20萬啦

首先要有10萬

美股一跌 財京台d學生股神唔見哂 無得撚下佢地巧悶，出張gme $40買撚鳩佢地巧爽

推父母外父外母打疫苗，4件收成千萬

本多終勝牙清

..........發達大計

路狗美股睇好冰隻牙？

成千萬都唔夠買藍塘傲house

商品大龍市股神又中

呢家買期權啦 正股不了...

保守啲2幻6吧

返大灣區買

買d舊區 舊樓 自住 有矛得諗

揼下石仔lo
不過美股太夜揼揼下睏著

買舊樓不如村屋
舊樓好多野執
有fd買咗個睇落幾靚兩棟有會所既樓，約20年樓
日撚日爆水管，爆完清水爆屎水

點解隔離曼城post 係咁屌迪布尼 尋晚踢得好差咩？

2幻5好保守啦

成千萬係大灣區買坐皇宮刀duck啦

村屋按揭難批，有路權問題，將來轉手較難

好似得5成

我覺得好有質素喎，可能佢地要求高

仲要唔係間間做
同埋舊村屋一樣有爆水管爆屎渠問題
仲要定期搵人抽化屎池

希望啦

村屋幾好住

你淨係住咪好住
有問題果d 你老豆老母幫你處理曬

係幾差下，不過對阿狗果場仲差

有份夾錢ga
不過有限錢je，一定唔夠夾大維修咁多
抽屎好平之麻，一千幾百，差唔多一年先一次

六日狗會唔會帶團去官涌打針
搞番旺個場

新村屋起玻璃幕牆幾正

天台起太陽能

睇就好睇
我見10個9個都落窗簾，都係乜都擋曬

見過85%

對移路果D，係塊玻璃隔壁扑野

同埋村屋附近多爛地好大塵

幾時？觀戰

又要無爛地 又要屋大 住半山啦

近市個d ok
山個邊真係搞唔掂

屯天元好多呢D
多D望入去睇下有冇人扑野

PS. he 13K 筆直

聲就聽過，我懷疑成條村都聽到

而家有錢佬真係開財仔搵到食 收本金啲債仔實還唔起 個個月齋交息 應該係逆巿發達既方法黎

澳洲大把呢啲筆直 又大又靚又好住

做乜咁講

租完仲有成皮野養車做貴族

成日見波po啲人借錢賭波有感而發

講買5000，實際50

偉，係度嗎？

仲要波po果班實會keep住借錢賭
本又還唔到 還極都係息
有少少錢真係可以咁樣賺大錢

搞到我而家都想開財仔了 不過呢啲好似係好折墮既行業黎

針左收唔番

如果有人壽，好似比返債權人先？

邊有錢供

條數咪佢地老豆老母老婆親戚還
總之呢個時勢好似真係無聽過財仔收唔到錢
再唔係捉條友去打科興 拎2球 再還錢

係，搞到人妻離子散
我都唔明啲人係咁想賭做乜真係以為自己賭神咩，賭少少過下日晨冇問題，輸到冇晒錢要借錢賭都唔識停，累人累物

梳..........

佢地心態係 以賭維生 借完再借 再賭再借
總之唔駛辛辛苦苦搵錢
不過賭波搵大錢既 都唔會維持好耐
人運氣有限 同埋波有假波
所以十賭九輸

有fd嘅故事，真係fd，不是自己，我唔賭的
十多年前，真係日賭夜賭，老豆幫還過都照賭
佢話唔甘心個下係最大嘅癮來，同埋覺得返工係搵唔咁多錢，一定要賭，先可以贏返條數

呢個真 如果比你賭錢百幾蚊贏過十幾萬 就會想贏百幾萬 輸返就會想追返 根本無限loop

未見過人長賭會贏錢

波po有版你睇
賭一係好似我咁無限彈藥 輸極都可以賭
唔係就真係戒好過 啲人咁賭法分分鐘首期都係返到

最後佢條女去澳門執佢返來
又幫下佢還錢，佢又講曬自己爭人錢d野比人聽
真係比佢戒到，仲結埋婚
而家工作收入穩定仲夾份買咗層樓

呢啲case萬中無一
香港地個個諗住賭可以賭到大錢返黎
買股買馬買波呢啲 成日見人話賭到輸身家

癮來，好似吸毒咁
不過嫖賭飲吹，都係賭最累人累物

係呀，玩下咪算，賭到破產冇咗人生為乜何況人地做莊計數實係計到自己贏面多先開盤

有fd做過防自殺熱線，d cases真係 O 曬咀
全家過大海跪條佬唔好賭

其實因為贏錢有快感 輸錢唔甘心 所以先會不停賭
香港地如果有埋賭場應該死得仲撚快
之前啲人話想香港起賭場 起賭場既話應該好多家庭頂唔順

叫佢買下妖股算啦，賭gme輸咗都冇咁嬲

賭豬身家，飲同吹就早死
反而嫖係最好又冇副作用，夠安全就得

租左喇

信玄學嘅話佢條女應該係佢貴人嚟低谷扶持佢入返正途

戴袋都會中性病
你睇成人台性病post
所以我寧願課金睇swag都唔叫雞約女女
真正安全性行為係打飛機同屌老婆

班友冇戴啦

有fd做過防自殺熱線d cases真係 O 咀
全家過大海跪條佬唔好賭，都要賭

咁都有人住

玄學有用!
我拜財神屋企每年跟牙SO擺風水陣

天水圍?

正確使用安全套。不過，如梅毒損口出現在身體其他部份，安全套也不能提供絕對的保障。

除左我老婆 而家真係唔敢屌其他女 覺得人到中年如果因為中性病有咩冬瓜豆腐就唔抵

我fd都係
佢話揾唔到大錢
不如不停搏搏到一次就發達

真係好就女人，唔好就累人
呢d女真係娶得過

要搏就期期買6仔算啦 發達既機會率其實都係差唔多

no la

我第一時間係諗到點同老婆仔女交代
乜形象都無曬

個d人勸唔聽

牙so係邊個
聽講出名個啲都唔係好掂
有個肥肥地唔記得咩名幾有料，但成日做啲野嘩眾取寵

真，中過4獎

中左惹埋屋企人果D 先最仆街

你後生屌咁多都冇事啦

俾錢佢睇風水?

係
真係唔知點解特別大癮
吸毒都話可以鎖住佢
賭真係乜都賭一餐

我都會既 始終老婆係我低潮撐起我 所以真係咁想射就睇下咸片算

結婚代表開展第二人生

結婚=走入人生墳墓

唔係啦
每年去下拜車公財神，上網睇下D 方位放下利財擺設

USB

乜都賭
牛熊妖股期權波

記唔記得早兩年，連燈有個賭仔post，講自己輪到爆廠
借到4、5線財仔，女友比錢佢還都轉頭拎去賭

後生果陣有抗體

結婚究竟咩心態
開始有身邊朋友同學結

又唔好咁講玄學角度結婚會對人生帶來重大轉變，女人旺夫/克夫都差好遠我諗陪你走過低谷，依家越嚟越好景嗰個都叫旺夫掛？

bump大左條女個肚
想比個名份條女
想安穩

好老土
情投意合
好女人係對家庭好，靚唔靚其次，大方得體就ok

呢啲case睇到打冷震

搵唔返
好恐怖的，一路post一路入錢賭，連上司都借埋

你故事黎？

係，睇住頭家，而且情感上同自己分擔下都好重要

係既
去到呢個歲數都知自己咩料
唔會再ff自己溝到大波腰幼長腿靚女

我係中間 想比名份老婆
一齊耐左咪結 之後就生小朋友 再之後就安穩

好不安，就咁聽你講個心都好寒

cow 到呢d 仲死，好睇唔好食
多數乜柒都唔識又唔學唔做，淨係識打卡出post

老婆生完升咗1 cup

冇試過冇經驗

唔知你地有無睇過，我搵唔返，好似一路post一路叫佢收手

屌個閪爽一陣 之後生野 不了

最緊要同自己夾，唔係再靚都假啦，外貌呢啲十年八年後就會變，順眼就得啦。除非比個石原里美我啦，唔係嘅話要長期受氣真係人都癲

真完全唔會想溝呢啲女仔

得意狗講到咁有經驗既

身邊咩類型嘅人都有，都睇慣咗
而且我算係多聽其他人講自己/身邊人啲野嘅人，吸收咗好多其他人嘅經驗

會唔會覺得，最惡既女人，通常都係係特別靚

又唔係
最惡係d醒但工作狂

新po 留個名先

温書喇

煩到忍唔到嘅女人幾靚我都唔要

惡嘅女人睇下咩程度，如果食餐飯又唔知自己食乜，跟住去咗間唔鐘意嘅餐廳就成餐飯都黑口黑面嘅話我會即場分手埋單走人，同埋鬧交唔好鬧啲侮辱性說話，如果想關係長久，講啲說話侮辱人自尊其實好難容忍，長時間更加忍唔到好似之前有個教授殺自己老婆個單咁，個教授真係好可憐

細個的時候娘親同我講 越漂亮的女人越會騙人

睇得出清你依家冇女......

仲有當街當巷好大聲咁鬧，我都接受唔到，有咩返屋企/細細聲講其實都得，唔洗鬧埋比街外人聽

全個ap得佢真毒

發覺我眼角幾高....

你好offensive

張生溫書啦

你神科社會尖子，應得既

你勁串...不過你講事實我駁唔到

冇心
得意狗我地咁fd應該唔會怪我掛

張生讀神科

今次係你今個月第31次串佢呢樣野
仲話冇心......

又屈
我寧願單身都唔會受呢啲氣，女朋友又唔係屋企人，冇得揀我媽子係咩人，就算好煩我都要忍就話姐，女朋友呢啲唔啱咪搵過個不過如果覺得適合而結咗婚嘅話就要更加遷就大家

是

想改名！

我淨係串英文狗條偽毒

幾多次唔會怪佢

有啲gay

得意狗我哋都咁fd不如...

單字型

有女就咪扮gay啦能樣

世界上係有不勞而獲

改基迪亞

小賭可以怡情 大賭慘撚過阿根廷

依家00後妹妹波波幾大

清之前有冇拍拖牙

好能大！

老破 4年後又一條好漢啦

你專心讀書啦

想溝00後妹妹了

係，英文仔有福了

串cctoy咪算，恥笑47人同還押手足做乜鳩？

見今次六日子好似都低調冇出聲
反而NBen都仲要落井下石
波台太多假膠
d真五毛入黎洗底

六日子收足中國錢又唔交足貨

懷疑佢食返啲賓印同鄉

六日狗好似都有入去lily po
分唔到nben假膠定真心
覺得真過六日狗

自己友咪踢爆

N賓同lily 2條5毛

打錯，其實係想講「唔係特別靚」
我d fd真係好唔掂個d，夾到個老公實一實，老公仲要鬼死咁愛佢

你過多十年你就會後悔 自己正傻仔

互含未

ap24

你日日玩弄武漢妹

死毒撚 唔比入黎arpo

你數埋幾多次

有矛人g 牙ryo去左冰

呢度然家集中地

差唔多類型日本個kurita emi正好多
幾多錢先玩到依個質素
仲要無性病風險

早幾日見佢開po高調反達

移左民

wiki話聖保利

咩料

diu原來講會然，柒了

佢早排啲股票輸哂 跳左啦

去左打針

對唔住

叫狗

出返去了

你可以留低

人地liy唔係lily

溫書牙 今晚再上水

呢期禾好窮
有茅part time 介紹

我都想返PT

PTBF

冇後悔我份人算係有原則同底線，大家都十幾歲，就算有得扑我都唔會扑，萬一有咩事咁就一世我細個開始就好抗拒一啲會累人累物嘅事

Goodbye 君の運命のヒトは僕じゃない

想賣相

聖人

貢能寸

你會窮

我都試過埋門個下淆底

jer仔軟

淆咩

我都係 要唔要同我拍拖？

鳩縮？

到你廿中你就明

掛住你 呢排搞咩牙

18歲，驚搞大咗人地個肚
當時仲要EX個媽媽生癌，好大壓力
結果係無入

十幾歲就搞大個肚唔單止雙方會影響到，仲係兩家人嘅事諗到都驚

搵完我 又唔出聲 屌啦星

你係女仔的話可以試下但我好多缺點

返工返工同返工 有咩搞 U仲做緊檔野?

respect

不嬲都係當你狗咁撚

互含la

等我來

咁都忍得住

唔信
想驗證下你有冇講大話

真男人嚟
做佢條女一定好幸福

你浪費晒

真男人

反而覺得屌老婆之外嘅女人係過唔到自己嗰關，同埋好對佢唔住

佢唔愛惜自己就算啦

我成日都屌自己對手
慣左對佢唔住

屌手又ok嘅，有時佢有一排好忙好攰，我都唔會逼佢扑嘢，最多等佢訓咗我就過隔離房屌手

發覺呢到啲巴打都幾有原則幾似我
唔會亂屌女

你好有原則
d女有西你先屌

6c信

要介紹d女仔fd 上ar post

唔同意

阿仙奴唔吸引

成班睇saliba隊友打j片睇到傻咗?

不安，請問這裡有管理員嗎？

咁陰濕

岩岩先講完好有原則

U....

講笑

聯合醫院一男子離世 消息：曾接種科興

嘩破產喇

公海有人話我藍屍 點睇

條撚樣成日篤灰好黑人憎

正皮=我係藍屍
負皮=我黃到金

你個樣似到十足

呃正評

我舅仔都係咁講我 我行出黎成個廢中咁

條友一眼就睇穿你

背刺

拎老綜10個有10個都係藍屍架啦

你坐低仲似
講野又大大聲

Link?

正咗皮

你唔係咩

唔關疫苗事
咪屈

幫你屌左佢了

靠害
五毛幫拖

Link呢

人本身就有機會隨時死架啦
唔邊疫苗事wo.....

以為老婆青收左錢

串cctoy咪算，恥笑47人同還押手足做乜鳩？

做愛就唔愛惜自己？

細爆係咪係德甲成左材了

大6佬玩野牙跌貢多

針到

好在得番d廢老股

科技股洗倉

你露底了

我藍到金

金融電訊地産

25%

信黨，唔怕

[member]

唔是一齊睇26000?佢唔跌典去兩幻六

細個聽老母炒股
印象中呢隻係伏野

禾2幻5牙

我地中國股沒有一隻是伏，所有都可以放心all in

ARKK 140蚊 重倉
應如何部署？
準備跳樓

唔是15x就感謝主啦

咁大個人有咩問題=.=

信契媽只得一個理由，就是信念

TZ狗又唔提走貨

睇好佢反cup打爆華爾街班能樣

你買的不是一隻股票，是正義

又嚟買壹傳媒啦

正義聯盟：ARKK, GME, ARKQ

買呢隻輸錢兼坐牢

無限注撈底

金倒跌
油好硬

會然同本人分返開好嗎 要玩就玩英文狗 咪玩EXY

正義矛上市

molamola
禾都要戒賭

正義概念股牙

me好似 8x，本來細倉，而家迷你倉

概念股邊撚度正義 唔買黃金白銀正傻仔

暗星有新片了

可唔可以唔好咁hardsell
一係你認左佢你係暗星啦

又幫條撚樣增加click rate

畫圖睇兩幻五，計黃金比率同睇線就兩幻六

契媽一月已經準備好回調了

你有女，EXY呢啲粗重野留返比我啦

其實而家都係12月尾個價

匿咗入防空洞，暫時安全

系牙 刀唔知有咩搞 檔野又矛小型工程牌接唔到d咩黎做

所以Hamstring傷好危險，希望派對真係好返
否則我帶頭屌軍醫

Ok可以搵第2個了

we've got 6667

做老細爽yy

真
全能鐵衛已在陣中

夏天轉會窗收得返幾多錢

阿達要清倉

平放益街坊

3000m俾盡

放哂然後自己走去疤

覺唔覺山東婆何桂藍扮有骨氣好撚on9

NBen都幾冇人性

覺得佢真心藍
之前有個po唔知係咪五毛開，係度笑前線
又係得佢一個會入去附和嘲笑

原來科興死到第3件

米尾
亂講野你賠牙

其實嗰個五毛樓豬係邊隊嘅球迷見佢成日起體育台開五毛po，但唔覺佢有撐邊隊波

呢啲撚樣入到黎真係要屌走佢
咪比佢洗底

好似係臭痢?

串cctoy咪算，恥笑47人同還押手足做乜鳩？

呢個POST我都唔識分真假了
波台俾人玩臭晒

熱狗唔係？

我記得我讀緊書個時高登阿狗post已經有人屌六日子5毛

佢堅係五毛

咁綠日狗上年都有次係ar po疑似用自己意志認真講下感受
同埋依家又回晒塘

向澳洲請黑工姐
勿認真

屌
咁仆街
似你岩

打份工啫

成班係度扮藍絲
我就真藍啦

呢到勁多nben打手

得你有收錢

隱約暗示係猁
不過志不在此可能只係掩飾 出5毛post先係目標

你就黑工，我鋪頭冇開都有出糧牙

條友喺波台開po但係一個運動嘅po都冇

自膠 碌落啲又有幾個

好似曼狗嚟

都係掩飾啫

洗黑錢

見有人話佢疤狗

販賣人蛇

係 佢話過自己帶人叫12碎越南g

［有圖］原來鍾培生係613同616係ig開過post支持200萬香港人

#21 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

Cctoy乞人憎嘅地方就係呢啲
理性討論開口埋口就屈毛

仲好記得係我問佢

你勁屈難怪要做五毛跑數

Mikel Arteta said’: Tony Cascarino thinks Arsenal will sell 28-year-old this summer

鍾共可能係黃，但佢副格真係世界級食屎狗

我識路數啫

有人接？

Ar tat 下季將wililock當socek咁用

無人接咪做下後備 升青年軍上黎

I’m fucking champ

由頭到尾都係講波佬自己話要賣

但係佢話醫護係雞對佢好反感

沙哥=新雲加
永續

同意

唔好同我talk shit

佢account可能唔係得一個用
應該有admin嗰啲
但佢格衰係事實 當年toyz單嘢

小白狗點睇你老友n ben而家比人狙擊唔敢上水

Toyz大想頭簽十年都有問題 你情我願
係打假波呢回事大鑊d

唔熟LOL但睇過鍾培生唔係話想走線咩

正評左

No bullshit
Let’s go
好撚好笑

隱約睇過幾隊post
印象中好似係痢post見過佢出聲

Toyz更加係死賤種躝去台灣就啱，最姐死埋一兩邊唔好出嚟獻世

阿po秘密警察

好撚憎toyz 見到中意嘅youtuber 同佢合作都唔想睇

起我心目中佢僅次於啲賤種警畜
反而花輪正氣好多，不過冇連登仔吹奏佢

我唔打lol所以唔識

Lol細蚊仔先玩

我愛國愛港

智障先玩==

多女玩

咁你食到未

你勁串

識女玩跑online好過啦

真 勁易識女

引戰狗請離開！

之前fd搭fd有同啲女玩過

讀好d書，你慌第日冇女咩

串得好

識個fd同我一齊開始打lol
到佢登頂台服打職業個陣我仲係銀牌

呢啲講天份
我lol都係得鑽石白金水平，爐石以前就上過傳說

Cottrelll 收咧

真 有樓有車 勁多女埋身

又封區

你又有罐頭食

然家又曬命
日日食唔同女

係好滾動

Sad but true

乜而家識女仲玩跑online
朋友A個妹同朋友B老婆個妹仲有朋友C條女全部都玩coin乜屎達

唔打針就封你老味區

樓上80後中坑

股神點睇個市

你講緊自己

以為80後中坑返屋企打AOC

佢好似睇兩幻五

戒左賭

佢漢奸炒美股

佢係咁沽，諗住沽爆啲洋鬼子

Vlan都無人玩aoc了

下星期重注阿狗
到時咩都翻晒黎

識vlan呢舊野你都唔慌後生得去邊

我都識

Btw Vlan 仲有冇人打信長？

未聽過
淨係識上zone玩aoc

而家個個上Steam玩aoe2 de啦

依加梗係玩戰棋啦仲LoL

無錯
啱啱到完再出咗幾個新民族
勃根地騎兵

都算有心

電訊報 Sam Dean：

只要看過阿仙奴近期比賽的人應該都能看到，球隊最近在球場上取得了巨大的、真正的進步，但一些愚蠢的失誤讓他們止步不前。進入2021年後，阿仙奴已經丟了13球，其中至少有6個丟球是源於莫名其妙的非受迫性失誤。

戰棋俾狗玩
好鬼悶

無驚玩又唔洗錢係咁

啲自爆真係未撚見過
其他隊無幾多會咁除左依加隊猁

玩飛行棋

睇巨人好過
又真係幾好睇

C8最後嗰球沖咗出去真阿有啲私心想球隊下年買斷佢

Bookmark定等鞭屍

aoc而家玩steam啦

o11都係真阿

好睇到癲
漫畫下個月完

玩lf2好過

有
已經改左好多

你咁後生架咩

咁多年都淨係玩11.2B

港仔都係玩優信多
台仔會係ggc玩新信

睇埋動畫先再慢慢睇啲分析
動畫啲畫面幾正

動畫依個載體有好多野j
分鏡細節個d
我都係近排先識j

Btw咒術回戰都好好睇
同巨人一樣都係mappa高汁到癲

Arsenal CEO Vinai Venkatesham has been elected to the board of the European Clubs Association

Agent confirms Arsenal interest in Premier League midfielder

Yves Bissouma’s agent, Michael N’Cho, claimed the reports linking Arsenal with his client are genuine, among a number of interested clubs.

Back in December, Jonathan Shrager reported that Michael N’Cho confirmed to him there was ‘significant’ interest in Yves Bissouma ahead of the January transfer window, with Manchester United and Liverpool joining Arsenal among the Premier League teams after him.

There was also said to be interest from abroad, with Monaco and two La Liga teams following the midfielder.

TalkSPORT’s Alex Crook also claimed Mikel Arteta likes the Brighton midfielder, calling him a ‘big fan’.

Bissouma is a defensive midfielder, so it was no surprise Arsenal weren’t particularly interested in pushing for a January move. They needed to bring a midfielder in during the winter window with creativity and attacking threat and that’s exactly what they did with the loan deal for Martin Odegaard.

But for the long term, Arsenal pretty much need to overhaul their entire midfield, with none of the senior options particularly impressing at the moment. The plan could be to start Bissouma deep with Thomas Partey and a creative midfielder ahead of him.

Bissouma signed for Brighton in the summer of 2018, moving from Lille for £15.21m.

He is under contract until 2023 and worth around £11.7m.

條友咁廢就算鳩數啦

mappa mikasa

Mappa動畫製作公司黎
講得唔清楚
套咒術回戰d人笑佢集集都燒經費

GME勁能到

掛咗200 睇下幾時放到

佢哋畫咒術認真過巨人

還我正常樣三笠

依個先正常
有歷練成個樣都凝重

領域展開 無量空想

係
咒術動畫漫畫都正到癲

咒術散步先係本體

冇人鐘意panda

美倫賴奧斯：唔想留「廠」腐爛

【Now Sports】西布朗翼衛美倫賴奧斯談到外借，直言寧可踢護級隊，也不想留在阿仙奴慢慢腐爛。
美倫賴奧斯（Ainsley Maitland-Niles）上季協助阿仙奴贏得英足盃，更首度入選英格蘭代表隊，可惜今季不受重用，於英超僅5度正選披甲，最終在1月外借至西布朗。

談到今次轉會，這名23歲翼衛表示：「這是一個展示自己能力的機會，而不是坐在後備席度過餘下球季，然後慢慢腐爛。我選擇離開，最主要原因是可以上陣，因為沒有甚麼比踢球更好了。」

從Big 6豪門變為踢護級戰，美倫賴奧斯說：「我覺得很好，能夠體驗如何試圖挽救自己職業生涯及留在英超。我非常適合來到這裡，向他們展示我所能創造的質素。」

後備料，唔想坐後備就走啦

釘哥其實幾好J...

巨乳
想比佢釘丁丁

Pablo Marí for Arsenal:

• 149 minutes per goal conceded
• 75% win rate
• Manchester City are the only side to beat us

He’s far from perfect, but he’s shown that he’s definitely a good player to have. At just £4.5M, signing Mari was shrewd business from Arsenal. 🙌🏼
•••
📲 @Arsenal

睇咩，多唔多女角

咒術回戰
囡囡唔算多
不過都巨乳 但唔露出黎著哂衫

今季賣肉番首推回復術士
不過d女都係蘿莉

Ggc執咗了 台仔過晒vlan 個ser多返人

我馬4.5m價錢踢出30m質素

叔搶口到

作者話父母都會睇所以唔會出工口劇情

蘿莉啱哂迷基狗

件撚樣戀童

咁佢真係走咗...

馬夫咁堅

買咁多個人得馬里一個係物超所值

佢咒力個設定好好
漫畫未追不過大概知所謂反牌點解要咁做
個動機又係值得反思

見動畫組畫親釘姐個pat都唔錯

想打，但mac機巧似打吾刀

勁撚到

聽講老婆巴迷馬伕

意媒 calciomercato :

拿卡錫迪的續約談判進展緩慢，因為他不想降低自己的薪水 (年薪約600萬歐）。合同即將進入最後一年的他也想嘗試一些不一樣的東西。 因此，經紀人已經把球員推薦給了馬體會、巴塞隆拿和祖雲達斯。 其中祖雲達斯表達了強烈興趣，但現在還沒有實際行動。

Welcome dybala

躝

迷馬吧！

佢今季勁撚屈

隔離個waimdmsmfjfjsjga仲癲

拿卡走免簽阿古路頂住先ok?

佢隔離條友個名長到
講波佬惡夢

我地下季中堅雙馬算了

不嬲勁 反佢既知錯未

Vlan都開唔到

不過多咗好多人玩td 守城

我有買

大巴拿=靚仔版奧狗

我前嗰排想玩
連Account都開唔到

要等一日

有無人玩火影守城？
我有時會單機玩j下d招咁

Nba果個都係叫字母哥

荷蘭妹真係有料
一下推鳩個球證 連牙朗都唔敢咁大力
男子隊非常需要呢啲球員

好25，真阿DNA

我每日都打場vlan信

Dinos Mavropanos vs Hertha Berlin:

100% aerial duels won (4/4)
87 touches
10 tackles
5 interceptions
3 clearances
呢場數據cls

出到幾而加 玩到6.92無玩

馬夫本來就勁有潛質 當年冬季買返嚟諗住只係跟下u23 點知爺爺冇耐已經用佢打英超就知有料

仲要好撚好j又唔多口 真阿個個post都有比like

屌就到

11.2B?

好記得以前放學去網吧L4D或者信長

屌打細爆

等咗好撚多日都未sd email

我都係玩6.92
好似出到7.02
大水 妙木 鏡像

依家改到唔記得第幾版了
但都係base on 11.2b

成23歲都仲未受到國家隊招募

呢套野出到街本身已經係奇跡

唔溫書吹下水咁就1點

下次應該會召 多左上陣機會 國家隊應該會有機會入

見佢集集都有交配

以前毛利單中早期屈晒機

爺爺留低咗好多寶箱比我地

股神

好似196.幾啱啱唔到

唔好set齊頭啦

明日香BB

佢剩係借左位冇畫到下面出黎 其他動作行為乜都畫晒
唔撚明點出到街

Tsm插水我很心痛

L4D
識玩梗係玩CS1.6c

利申完全唔知D abcd version有乜分別
AOC都係 唔知

L4D 4打4呀嘛

LF2 2打2圍住一部電腦先爽

獨家弒愛

下次我開愛是永含

Aoc1.0c 解左個online 無限田bugs

佢係咪阿達要嘅用波型中堅

用波好過浩狗已經贏哂

205

200放晒了

反正我咩版本都係哥德 殺上去爆兵蟻多嬲死象

玩最新版啦
好多嘢都改咗

史詩級大水貨正選

反底

下季

2&b

你勁屈

成日股票贏咗賭波輸返晒

今晚有咩心水
想贏下錢

聽

2&b上！

軌走地win

換走埋

繼續訓

樂英冠可能有得做吓大佬

車路士勁左好多

咁既人腳勁係正常 係撚伯太廢

咁唔好賭波就只贏不輸，金剛不壞
到時屋企養唔養狗

杜蛇教波好似有啲花臣，咩揸住個網球之後唔知點

愛記季初尾到 而加回晒塘

係咪開始腳震了？

啲邊路進攻一出一入打穿咗愛記幾鑊

今場都算輕鬆

手球又唔撚吹

拉線拉到咁撚樣

呢度啲手足係咪唔使瞓 晚晚半夜都仲有人傾波

拖延症+做group project

連加特食屎食著豆

Report咗freerider未

西咸呢期咩料咁撚勁

借左連加特之後仲旺左添

連大帝
Btw Leeds嗰兩個詐糊之後啲攻勢就冇哂

Report咗，我啲group mate仲上心過我

Leeds條後防全條要換

已經執過嚟㗎喎

都仲係好廢 波都交唔到 遊魂
不過Leeds波底係廢

個龍門仲瘦過連登毒撚 次次比人食位

個龍門好後生嘅咋

好似未出界㗎喎今晚球證真係要死全家

真係好少見個龍係瘦到咁俾對面個安東尼奧撞一撞嘅話應該會散哂

2米高先得74kg...英超球員都underweight

係未出的 我個名場場波都岩用

除哂衫應該係一副排骨

邊球？Leeds入波嗰球？

第二球炸

嗰球慢鏡睇到係出哂界喎

Leeds巴西仔真係幾勁

比爾沙啲換人都幾果斷 唔會唔對路都照呢班人死磨爛磨

相反臭蛇⋯

儲印花

咁夜都引戰

哈佛仔咁都藍天射球

佢今日chance都幾黃金 平時嘅佢應該入硬今日唔知咩事 入哂都反杯咗了

咁都唔入

運都冇

比爾沙張凳仲未買返

原來愛蛇嗰隊有個球員死咗

佢下盤幾撚勁

軌蜜月完未

咩事

支持西咸爭四

車路士

又要翻工

迷愛手足早晨

知你二世袓 職業兒子

太耐冇望個英超積分榜 痢狗第8

阿仙奴仲係第10

暫時脫離降班區

艾簡達拿唔係好撚勁咩

車仔勁能到

超勁 仲keep到第10

成功護級

西咸尾撚到

迷愛手足勁

早晨 去借庫先

London is west

競爭激烈

今年晚晚都有波睇 其實幾過癮

連美斯係咁入波

係咪有online借

想問綜哥借

好似有！但琴日截止
我都係親身去

親身有誠意d

遇溺

嘩又針

尋晚是油跌少少，頭先都閃人先

冇野好做
好悶

唔洗日日賭嘅
上網睇下阿狗d news

RIP

即彈

廢老gogogo
科技股繼續跌啦
700仲係咁貴

美倫賴奧斯：唔想留「廠」腐爛

【Now Sports】西布朗翼衛美倫賴奧斯談到外借，直言寧可踢護級隊，也不想留在阿仙奴慢慢腐爛。
美倫賴奧斯（Ainsley Maitland-Niles）上季協助阿仙奴贏得英足盃，更首度入選英格蘭代表隊，可惜今季不受重用，於英超僅5度正選披甲，最終在1月外借至西布朗。

談到今次轉會，這名23歲翼衛表示：「這是一個展示自己能力的機會，而不是坐在後備席度過餘下球季，然後慢慢腐爛。我選擇離開，最主要原因是可以上陣，因為沒有甚麼比踢球更好了。」

從Big 6豪門變為踢護級戰，美倫賴奧斯說：「我覺得很好，能夠體驗如何試圖挽救自己職業生涯及留在英超。我非常適合來到這裡，向他們展示我所能創造的質素。」

圖片來源 : ©AFP

仲乜鬼big6豪門呀
我阿今季中游料啦

有咩分別同11.2b

2-5都係曼徹斯特聯 切爾西 西漢姆 萊切斯特爭

成手廢老股

咪搭沉船啦屌你

睇你頭

祖國股針到傻
反共了

有錢搵唔一齊搵！？

針個d都係反共，真係愛國既升

按左層樓賣左個腎跟你買百度
依家仆街了
還番個腎俾我

岩岩返到公司

你唔返工個市就升

契媽咪有買百度
仲自己買

爆完房仲要食埋早餐buffet先返工，屌

起唔到身
老婆整左早餐俾禾吃

朝早我老婆同個女，掘地都唔醒，痴線

雖然我放假都係

年尾唔知去唔去到旅行

我300蚊叫你入升到350蚊都唔知足？

冇啦，機會好細

老婆每日整埋早餐俾禾返工食
放假訓到自然醒

行咗好多座山la
頂唔緊la，好想出去玩

好sweet

我每日整埋早餐比老婆訓醒食
日日訓到自然醒

想去馬爾代夫

除左返工 我條女應該火箭炮打中棟樓都唔會醒

打完針去大灣區

咁就唔怕老婆打你

一開始唔信你就梗嫁啦
之後先高位j

我覺得有機會
不過要show 你打左針

睡姦

嘩早上呢度全部都係中坑黎

你老死死撚左？

打左科興先可以返大陸

國家隊終於托市
都話左信黨實fat fat

查子？估唔到我成為迷雲五虎唯一生還者

未去過

我10後今日唔使返學校

呢度d人全部都扮工
個個返工先上網

上年已經睇定好多資料諗住去

一早話左睇3幻8

仲未陸沉咩

Yes
迷雲五傻得返隻五毛狗

呢個都幾大可能
可能目的地都有呢個要求，始終咁多地方都開始打針

禾地有黨，9幻8啦

邊有咁快，過多幾廿年

之前買曬機票去附近嘅斯里蘭卡
點知有恐怖襲擊，即係縮沙

起碼都出年

買左幾錢機票？

打完科興就可以即刻去旅行了

黃泉旅遊

9up下就托到
想put佢老味

清犯左國安法了

去長洲西貢旅行囉

打錯
call先岩

2300不連稅一張來回
好在保險claim返一半only
稅另外全數退
好在習慣買機票後即買保險

去曬la
唔想揹住個女行蚺蛇尖

勁
好身手

唔係la
上次行河背都好攰

想去外地起碼要等返一年半載

有咩留返同個官講

郊區、景點，真係度度都好多人
完全唔似有疫情

霸氣盃夠唔夠打

唔夠返工時段多人啦

搭咩airline?
我之前見經曼谷轉機，好似仲平d

如果出局 希望迷愛手足㩒住我 驚控制唔到自己

去行山d人仲多過去旺角

信達狗 唔怕！

放假入西貢，仲多人過中環

㩒住你做乜，你想針？

就係信達狗先怕怕

驚我自己係咁咬達狗

singapore airline
曼谷係airasia?

真，元朗要排幾部小巴

Air Asia, 曼谷航空都有
星航d空姐幾正

去大帽山都要第3架單層巴先上到

岩！都係做毒撚留係屋企算啦

咩山最多囡睇

空姐唔錯
之前坐星航upgrade去premium，星航係正嘅

Air Asia要另買行李，同埋上次係有張星航嘅free ticket未用

咁你張星航free ticket 有無限期？

唔會出局
我星期四買對家

乜都有la
通常空礦d，望去又有出又有海嘅景，難度又唔高個d
有芒草就更佳

做伐木佬 成日都見啦
都唔知傻閪成日走上山做乜撚

你當係積分來，本身今年到期
因為疫情，好似extend咗2年定3年

伐伐伐伐木工

111111111

訓身

影相打卡，放上唉豬

星期四洗唔洗收一收Xhaka，保守啲出返埃神派對？

原來水晶宮個Eze 係我哋青訓嚟

派對廢到閪
出6667+埃及兩個穩定王算

前面出返o狗 左翼Pepe 右翼Saka 正前出邊個

想睇正前巴丁

講得好 最差都係0:0 唔洗輸on9波

對希臘野要贏多幾球先穩出線

第一回合作客，達sir性格應該非常保守

預期可以睏個好覺

saka希望醒醒定定

打歐戰作客入球好撚緊要 屌你c8條撚樣咁樣送咗球俾人

達狗要問愛蛇攞返本巴丁說明書
愛蛇用巴丁用到成個C朗咁

隻死nigga唔識射單刀

罰波計埋佢就2球輸佢

歐霸應該咁出？
羊
巴丁 O狗 Pepe
埃及 是但
T狗 Mari 電蛇 比狗
Ryan

達狗肯定全正選啦 上次衰過一次有陰影
巴丁換saka 中場出沙派 龍出埋leno

杜蛇到宜家都未輸過 最衰達蛇玩爛林8

羊
Saka ESR Odegard
Party Xhaka
T 包 電 比
Leno

達狗會雪啲上場派膠嘅人
Saka要反思下點射單刀
沙哥要反省

所以唔會出佢兩個

包皮不了啦 mari哥屌打

借Ryan哥返嚟冇得踢

死水貨中完武肺跳唔到1cm

達狗要報仇一定出Leno

就算係咁都唔會出巴丁 應該都係中間拿卡 左羊
中場可能c8+派

拿狗留力打狗
佢打熱刺勁到傻

係第一季 踢熱狗 臨尾個球龍都唔中
搞到雲加幾撚嬲

全力歐霸 仲邊使留力聯賽
打狗有安哥夠了

達狗似係覺得巴丁同羊撞位
印象中佢兩個勁少一齊出
上年達狗出巴丁打英超嗰期係羊攞紅牌

老野買廢拿中撚晒伏
第一季狂miss chance

佢應該都係出leno

唔使教

亨利：我想執教阿仙奴

【Now Sports】阿仙奴名宿亨利表示，成為母會主帥是自己的夢想。

上月，阿仙奴名宿亨利（Thierry Henry）因希望更親近家人，辭去了美職聯球隊蒙特利爾主帥一職，自他執掌教鞭後一直未於教波層面上取得成功。不過日前他接受《442》訪問時，便指自己希望有日可以成為阿仙奴領隊。

這名43歲射手說：「聽著，如果你問一個阿仙奴球迷有一天是否願意執教阿仙奴，他們肯定會說是的。如果你問阿仙奴球迷是否願意為球隊入球，他們會說願意。當我談到它時，它是一個烏托邦。」

「阿仙奴是我的一部分，永遠是我的一部分——我的一半是屬於阿仙奴，另一半屬於我家人。我對阿仙奴球迷的理解是無法形容的，這是我永遠都會懷念的。如果你問我是否有一天我想執教阿仙奴，那麼是的。如果你問我是否有一天我想成為阿仙奴的隊服員，答案是的。如果你問我是否有一天想在酋長球場割草，答案是的。」

拿狗本身廢
咩法甲神鋒
Finishing仲廢過nkxxx

拿哥淨係識入啲難度高嘅波

雲加最尾幾季買完人
佢自己全部唔識用

沙卡岩岩黎叫佢踢box to box
拿卡射極唔入
細梅踢完一季想掟佢去國米

除左沙卡
其餘都唔係雲加想要

針針針

咩source
我記得佢追拿卡追咗起碼兩個window
細梅都似係佢想入

廢既唔入雲加數

佢唔教美職啦

唔好來

好似唔教
聲稱掛住屋企人

拿卡想要一早買左喇
細梅係Gazidis要
雲加想要Manolas

屌你收皮喇

借庫今年借得少過上年 不過都好在係有幾億 見過啲人得幾千萬

拿卡 雲加話佢唔夠班 本身嗰幾年係睇緊蘇狗華dee 呢啲lv

拿卡呢啲廢柴 咪玩啦

我條女借得億幾億

佢教波好廢

蘇狗 40m+1
買到華dee 就好
不過華Dee 都啲射手型
無乜個人能力去創造機會
但至少把握力係撚羊之上

都算係咁 借得幾千萬果啲真係喊出黎

拿卡當時破紀錄signing嚟
以雲加地位，咁大件事無say，唔多信

呢場拿狗勁撚癲
Miss勁多chance

雲加後期都開始俾人削權

有無poba想開po

Ddg 呢場都上曬身

無人開我開

開搶口

1001中六仔

1001